（突發）8月15號有民間記者會！！！

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第三次的民間記者會主題為：「官警黑亂港禍經濟」。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而回應警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月15日
時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 14日（星期三）晚上11點30分或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 8 月 14日

我要見記者

push

加油！！
頂唔得到幾耐

唔係第4次咩?

Btw 機場單野一定要反撃

各位兄弟姊妹，加油啊
商台要繼續播啊

加油💪🏻💪🏻💪🏻

推

721 811!!!

推呀
721 811

次次都好高質

1

721

機場單野一定要反撃

要推816攬炒巴個集會同818民陣

支持！

Btw有個typo：係第4次 啊

加油!! 要做好文宣反擊!! 有無野需要幫手?

講 之前個3刀啦
有幾 恐怖主義

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

辛苦哂

811 805 728 727 721 612 928依家局勢持續升溫警狗越黎越失控政府繼續懶理依幾日機場和你飛政府都選擇繼續唔回應行動係時候再升級全民罷工執行上會有困難但如果先發起全民地鐵跳閘既話除左可以配合和你飛去機場跳閘係基本咁樣既話學生都可以負擔到唔洗擔心車費問題 (因為見有人開POST話無錢去機場)全部返工既人搭地鐵跳閘要狗鐵每日蝕錢!係狗鐵返工既你都唔洗咁盡心為狗鐵服務發生左咁多事狗鐵都唔公開遣責黑警賺香港人錢賺埋賺埋咁多年係時候嘔返出黎無限期地鐵跳閘運動直至政府回應五大訴求!https://lih.kg/1453403

一定要講比人打傷果個所謂記者持有黑社會件衫

加油！
不論嗰個所謂環時記者真假都好，佢係犯咗香港法例，無容置疑
一個警察面對群眾要舉槍，點解2 個持槍軍裝見到白衣人要掉頭走？
元朗荃灣北角，拉咗幾多個人？元朗一役後，有傳會交19 個人，依家真係19 個，又會咁啱嘅～

重申五大訴求

加油！

816 英美港盟 主權在民

加油

加油！支持！

光復香港 時代革命

唔係第四次？

推上去

加油!
721 811
Bye Buy Day

推！一定要煲大荃灣手足被斬見骨！

同意

支持

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

火炎崐岡，玉石俱焚；天吏逸德，烈于猛火。

如果發生大火，美玉和石頭都將一同焚毀；天子的官吏若是失職，對天下百姓所造成的傷害比烈火還要可怕

721 805 811

推一推

煲大佢唔該

Push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

加油!
麻煩將以下陳雲講得幾好既文章傳俾聽日發言人知好嗎??

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢（例如在這段時間收困擾的旅客可以得到政府賠償機場購物代券），不是民間眾籌。

721 811

推
加油

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

612 721 811
光復香港

818

推！

支持民記

推

你班仆街睇少啲黑警記者會好無?

反擊呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

推 我支持

加油 民間記者會

Pish

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

第4次

多謝你地，我知呢度只能灌水

多謝、多謝

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推推推

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

反cup吧

真定假 民記自己有連登ac 同埋tg channel冇講既?

加油呀!!!

puah[url]網址[/url]

第4次下話

屌 fake post

多名大陸政府官員包括逾期留港人員藏有大殺傷力武器、滲入示威者、影大頭照片、作人身侵害

一定要講被捕人士被 虐打

大家出問題 訓練民記

612
721
811
816
818

加油，唔好輸呀
proud of you

大家要頂住啊⋯⋯

推
816 818
光復香港時代革命

推毅進仔又要連車尾燈都睇唔到

721
811

push 加油

反擊

各巴絲加油！

聽日d問題應該好險峻，上去既巴絲打要少心！

推！！！

應該為813事件道歉 818黎一次最和平既集會

又可以j 絲打

我認為讀稿嘅時間要減少，盡量邀請到受傷嘅當事人或有話題嘅人上黎，先增加到版面。如果唔係係呢個資訊爆炸嘅年代，會慢慢失去話題性，甚至係正當性。
我地一定要善用民間記者會，唔好覺得「有就算」

支持 加油！ 721 811

我要真普選
反對地產霸權

實時
今晚呢場記者會感受大過民間記者會

大家點睇？
平台點睇？

呢個我有睇，絕對係真街坊既感受！

辛苦曬

。

推下先

如果民間記者會可以咁，就會有更大impact

媒體更加肯出更多soundbite

加油！！
721
811

721
85
811

咬實721 811

wow

612 721 811

加油 廢中P牌支持你地！

辛苦各位了!!

真㗎，自己睇tg啦

辛苦晒

多謝各位民間記者會手足

好想大家問，點解「疑似」公安人士可以出現，又係街見到有武警字眼既人，想問問香港一國兩制而家咩情況

加油!

希望聽日兩個戰鬥力高啲 聽日啲問題應該好尖銳
下

幫推

818真係叫停勇武啦唔該...

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

多謝一眾巴絲

屌你老母點解冇人講

點樣 contact 佢地
我做好左一份8月13日
1730至0000 既客機升降
實際取消既航班只有約三十班

推推推
講番琴日機場件事
鬼鬼鬼

全民外交官

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

要Show 見骨血肉照 同兇徒制服（姐係環時特務個件）

816 拎錢行動 英美港盟集會

818 民陣遊行

加油！

---

我記得呢排有兩個posts 顯示用彈珠射人的疑似是喬裝警（共有兩個cases) ，呢個有價值講，傷眼的女仔係被警的布袋彈射到，但警方記招就話可能是示威者用彈珠而令她受傷。咁依家我地依家有圖影到疑似喬裝警用彈珠喎。

我們有理由懷疑，呢班喬裝警可能犯了：非法集會，甚至暴動。（以我所知，卧底也是不可做違法的事的）

咁寫ok? 有點累，個腦塞咗，寫得１９９９

另外，民記可指出民陣安排８１８搞遊行，正在申請不反對通知書

大家覺得今次民記仲有Ｄ咩內容可以考慮去講？

Agger

對以上的留言的補充資料：

少女受傷慘況：

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折：

荃灣示威者被？？？斬 傷勢嚴重：

群眾根本冇打算癱瘓機場，停飛疑是政府既插贓嫁禍：

示威者被捕逾12小時才能見到律師：

聯合國指港警放催淚彈違反國際慣例：

陳浩天：最少兩被捕者遭警方提供鹹水飲用 懷疑是廁所水

深水埗兩位女街坊霸氣回應警察發放多個催淚彈！

呢條一定要講

推上去呀

推 冇人講？

煲一煲

煲一煲大佢先

推返上去先

pish

坐定定睇

記者會警方發言人：該名警員二級燒傷，自覺就黎死

央視訪問「燒傷」警 自爆因仆街受傷非汽油彈

警方早前在記者會上展示多張相片，指有示威者向警方投擲汽油彈，並導致一名警員雙腳燒傷。不過，照片隨即被網民質疑與燒傷的傷勢不脗合，又指該批相片中的警員的「腳毛」沒有燒焦，懷疑有關傷口是「擦傷」。不過在央視的訪問片段 中，該名警員承認自己沒有被汽油彈擊中，而是在追捕過程中跌倒受傷。

警方講大話？？？？？？？？

Source:

721811

記者會記得講